水象星座 想識朋友 請進

簡單咁講 水象星座分別喺 雙魚座、巨蟹座、天蠍座.
本人係天蠍女，我嘅好友都喺雙魚同巨蟹.
我亦相信呢三個星座中間喺有種連繫.

所以！
如果你想認識朋友
好彩嘅話 識埋另一半
更好彩 識到你嘅soulmate

或者 你有家庭、愛情、學業、事業煩惱

其實搞咁耐我都喺想開個tg group 識下新朋友
我未開過group 好似要大家提供tg比我先開到group.

有興趣嘅下面留個言丫

咁大個人仲信星座
成熟啲唔好咁on9 喇

留巨蟹

你唔信 可以無視 唔需要要求其他人同你一樣

食屎啦你

FishT0T

我Tg: oneforall2019
加我

加我tg: allforone2019

Oneforall 先岩😂

Oneforall2019?

水象星座情緒變化大
當中覺得天蠍已經叫比較好
初戀同埋兄弟都係天蠍

最唔鍾意雙魚
同雙魚超級唔夾
以前有個兄弟都係雙魚
差小小比佢害死

雙魚係On9 d 但好專一

唔鍾意咪上一頁
唔好成個低能仔咁啦

同過魚女一齊又曾經有一個魚男兄弟
得罪講句.真心唔覺雙魚專一
倒返轉覺得雙魚好花心
識得既雙魚女同男都心機重

但同雙魚相處其實又真係幾快樂

我男友喺雙魚
我唔覺佢花心 但似愛自己行先
心機重就 我會理解做防禦層太厚

天蠍女不嬲好錫男朋友
會幫自己男朋友解釋佢做錯既野
小心寵壞自己男朋友

雙魚男就好d.雖然內心世界都係負面
但唔會做能量吸血鬼
而男女都有一個共同點
就係腦洞好大.只要安全感唔夠就會胡思亂想
一亂想起上黎.佢可以諗你唔愛佢想分手

依舊巨蟹是獨撚

我係天蠍女

喺啊
但我都係亂諗派
暫時仲清醒 先前寵到嚇親男友
我就發現我又Go too far

Btw 我好唔中意天秤男

屌 雙魚男表示啲嘢全中

入群啦 絲

水象星座可以互相理解
岩呀啦 有咩事就溝通多d啦

Btw 好奇問有天秤得罪過你？

博愛過頭 自卑